入黎講下你細個同呢家嘅夢想

我先

細個，醫生
呢家，世界末日

利申毒柒窮

冇
冇

消防員
救護員

細個：作家、記者
大個：中六合彩、公務員

細個都冇夢想？

老師
快撚啲移民

救護員好辛苦加油

夠現實

想移去邊到？

讀乞食科搵唔到食冇計

細個 打nba
依家中六合彩

加油

拎nba冠軍

冇機

細：普通文員

而家：公僕

揸高達

細個:環遊世界
大個:好想一睡不起

really

警察

移民

移去邊？

乜撚野叫呢家

細個 研發科技野，係真係好似elon musk咁

大個 有錢維生就夠

呢家咪呢家，唔識中文